今個聖誕好唔開心，有啲咩一個人可以做又可以令我開心返？

如題

睇笑片

屌閪

我係真絲

捽碟囉

去老蘭

祈禱

比我屌，包你開心到聽日